Nama    : Haykal Musyaffa Fadhillah
NIM     : 21/483028/SV/20051
Jurusan : Teknologi Rekayasa Instrumentasi dan Kontrol

=>Keahlian
1. Mengerti dan bisa mengoding beberapa bahasa pemrograman (Arduino Language, C++, Phyton, sedikit Javascript)
2. Mengerti Arduino termasuk wiringnya

=>Keunggulan
1. Mampu membuat program dengan syntax yang rapih dan mudah dibaca
